<p>клонируем репозиторий</p>

<p>git clone https://als1984@bitbucket.org/als1984/realty.git </p>

<p><b>ВАЖНО!!!</b> основная папка сервера (куда направляются все запросы) должна быть /public</p>

<p>импортируем дамп БД (admin_realty.sql)</p>

<p> переименовываем .env.examlpe в .env и редактируем настройки</p> <ul> <li>APP_NAME=Realty -- название проекта </li>

<li>APP_ENV=local -- окружение оставить local</li>

<li>APP_KEY=base64:n5zue+r/JRL1IEBZV1M9mRQdqjZh/RUHptmzenihK4U= -- ключ поставить этот</li>

<li>APP_DEBUG=true - режим отладки пока оставить true </li>

<li>APP_URL=localhost:8000 -- url проекта поставить нажный (site.ulasnydax.by)</li> </ul>

<p>Подключение к БД - хост, порт, база , юзер , пароль </p> <ul>

<li>DB_CONNECTION=mysql</li>

<li>DB_HOST=127.0.0.1</li>

<li>DB_PORT=3306</li>

<li>DB_DATABASE=homestead</li>

<li>DB_USERNAME=homestead</li>

<li>DB_PASSWORD=secret</li>

</ul>

<p>Остальное не нужно менять</p>

<p> </p> <p> после этого установить нужные зависимости composer-ом </p>

<p> composer install </p>

<p> после установки пакетов обновить кэш конфигурации </p>

<p> php artisan config:cache </p>
